又有點數雞玩啦

請出招

全身照

300 坡紙都幾貴

我話係吉隆坡佢又會咁啱係吉隆坡

好左😂

連登仔遇上連登仔

條友cap我張相話等陣你就知

唔撚覆我

不過有第二個玩

講野一樣tone

點數雞騙滿世界各地

點解我係咁比人知道

巴打住觀塘九龍灣彩虹黃大仙？
條女都有add我但我無理佢

因為點數雞全部都係連登仔

住港島

下次話係南極

做乜好地地會俾人屌老母

唔知啊 仲諗住買點數

南極啊

睇來你入左黑名單呢世都無得再玩狗

Line 定wechat?

Line

加密啦

試過氹到佢講買點數咭，之後佢俾人封帳戶

做清潔果度笑咗

真心好笑

屌 想找臭雞陪我

留名待笑

是啊怎麼啦

南極條線幾好笑

佢唔想接我生意

想找臭雞陪我

上面嗰個對話唔似點數黨

樓主係唔係比熟人玩

我都唔知

冇可能 我line係外國先用 佢地唔識中文 香港個班冇我line

留名

係咪有連登ac mon緊post 醒左咁多既

可能係

集團式經營，3個同事黎，做做下野互相屌鬼就知，跟住就唔同樓主玩了

一定係有上開連登 睇到你班仆街成日撚尻人
所以有所防範

3個都係同一個人

4個 包埋樓豬

仆街笑撚死
臭鴨

南極鴨

下次你答佢阿魯阿圖啦

之前嗰班都唔加密
加上樓主都撚得好明顯吓

都唔知係你玩佢定佢玩你

樓主俾人撚就真

班友仔係咪連登仔扮架

想知你講咗啲咩無端端操你

點撚知

南極嗰度笑到痴線

樓主嗰種廢唔講得笑 講兩句就完咗

應該係4p

點解個個都係講講下就屌人老母嘅

+1

頭兩個都無端端屌你

Last果位更年期呀？ 冇啦啦起槓既

你玩一陣先post啦
無啦啦畀人屌老母好無引

揚左?
班點數黨俾人玩到有連登acc

南極鴨，叫上北極雞

吊你老媽

我估你係點數界揚曬 佢地應該都有group 交流

4p嗎？

咁快全部玩完

其實仲有 未開始玩

LM